珉周(牙周)會唔會太QQQ

躝啦屌你老母

正經都屌?

周周世界第一！！！

冇飛 見人就屌

周周跟學友戀上

我戀上牙熊牙

我愚樂台陳庭佳

改錯歌 唔好接

想知你改邊首咁柒

也是個...

其實周周對腳係咪有d過譽

kpop史上起碼有頭三

重有邊兩個?細細聲

好似有d八字

唔講😤（大大聲）

淫河

咪撚屈啦 銀仔QQ

真係諗住圖都冇張?

對髀淫到仆街

你都幾低汁

屌你再屈絕交